apple係咪痴撚線

更新完ios部x好似仲順過岩岩買返黎果陣

正常
iOS11 多bug 介面唔夠順
iOS12 仲強化左face id

玩左iOS12 2個幾月